如果誠哥死咗，會帶來咩影響？

誠哥都咁老，如果死咗點算
當然我都希望佢長命百歲

正常返工

香港多一日假

推

支共會分佢身家

見證住一個企業王國點由盛極速衰落，最後幾國企。
對一般市民影響，百佳大多數貨品變晒大陸牌子